投反對票根本就ON99..

投反對票根本就ON99....對家就係想你投反對票..你竟然真係踩落去..
到時佢就可以大大聲話你地阻住派錢比市民..

投同意票根本就ON99....對家就係想你投同意票..你竟然真係踩落去..
到時佢就可以大大聲話你地同意派錢比班狗..

點睇

離場抗議還掂唔夠票反對

啱丫..但呢個係政府提出黎既

投反對，錢最終會派到，但啲狗會打多你兩錢肉緊。
投贊成，錢會快啲攞到。

完

所以贊成反對都唔可以投

投反對票，但唔拉布
已經算上策
投讚成會俾連登鬼屈condom

反對既話，事實係之後立法會一定多左人投白票先。再考慮返之前區議會雖然大勝，但票數其實只有6/4，7/3比。睇佢哋點權衡

反對嘅理由唔止放水黑警,財政預算案批完有赤字都係理由,提出多角度反對比專攻一範有時更有奇效, 10個人講同一個Point ,同10個人講10個唔同個point反對, be water my friend

投白票根本就ON99....對家就係想你投白票..你竟然真係踩落去..
到時佢就可以大大聲話下年選你地入去都冇用

對家點樣想你投白票？

投贊成票根本就ON99....對家就係想你投白票..你竟然真係踩落去..
到時佢就可以大大聲話下年選你地入去都冇用

投乜都通過架啦
結果一樣
根本無實質意義
政治炒作 拉票活動黎啫